[求傾計] 好似講唔到野咁

因為政治立場唔同 連日尼都避開同阿媽傾太多
我
媽

記得第二位烈士走個日 我同我阿媽講
: 又有一位 比香港政權逼死左
: 多9餘
: 香港人尼嫁 你點可以咁講野
佢冇理我

今日 我媽有野想鬧我阿哥 鬧左一句 就話
: 香港啲年青人係咁 有錯又唔認
: 真係做咩 再努力都冇用 做人真係好難
忍唔住即刻喊左

原本白色恐怖 加上不斷有企跳既消息
個心已經梗住梗住
個人又要不斷發惡夢
想同人傾又覺得傾唔到 同男朋友又鬧交
身邊有朋友係哩個時候仲不斷吃喝玩樂 所以都冇意欲同佢地傾

利申:唔會諗歪 唔想帶負能量 但好想打岀尼

....

休息下, 放鬆下先啦, 小妹妹 !
同家人朋友唔一定要講政治既野, 免相和氣 !

我後來冇講 但佢每次一傾計就提起

多謝兩位陪我傾兩句

試下上床戴耳機聽下歌,
放鬆下個人,
總會有啲人/事令到你好激氣,由其屋企人更什
無辦法,每個人諗法/立場都唔同
盡量唔好再同屋企人提起啦,
如果仲想講關於政治既話題,搵返岩嘴形既人講好啲
共勉之

出去行下，放鬆一下